🇳🇬其實比幾百蚊入場聽黃子華9up既人係咩心態？

on9

唔知幾時開始吹到上左神台

條𨶙樣咁叻就唔會成日炒股炒到爛手爛腳啦

你地係咪買唔到飛? 咁大怨氣做乜

都好過俾錢入場睇你踢痙攣波

吹大左

d人扮有深度

屌你老母

9up就叻

9up佬都崇拜係咩心熊？🤔

我鍾意，你吹呀

果幾百蚊拎去call g唔好過聽人9up 2個鐘

屌得好！

得罪你

又關你事嘅 你理撚得人地為咩

聽達哥fifa 9up一個鐘仲好喇

.

你係on9咁確實阻止唔到既

呢個仲撚on9,時間要幾唔值錢先睇個傻仔打機9up一個鐘

你一日到黑上連登開垃圾post，條數又要點計

吓，我d post好撚高汁喎